咩咩妹已於2018年9月21日約10時10分撤手塵寰

我係咩咩妹一個online game由細識到大嘅朋友，亦是某位連登會員。
.........
7月尾時收到消息咩咩妹消息患上大病，她曾經積極了解醫療方法，可惜此病已邁入晚期，咩咩妹選擇積極活盡餘生。咩咩妹雖然情緒偶有波動，亦曾有自盡念頭，天憫憐人，八月尾時咩咩會開始去教會參與崇拜，數日前亦已認主為生命的救續。

惟，生有限。

近日咩咩妹因免疫系統失調，多處內出血入院，又併嚴重肺炎，昨晚出現腦炎徵狀，意識愈作迷糊，終於今早安詳離去。

咩咩妹用電腦預早寫下預書，其中一部份托付本人稍後上傳，然而在她最尾的一段時間，亦一直和「波台最高質嘅人」（咩咩妹述）聯誼，並透露了不少心聲，咩咩妹感謝在煩苦生活中有一班網友一同開「膠post」作樂，無奈一直受乙型肝炎，盆骨血管和神經問題和情緒病折騰，如今再臨危病，必須提早離座，而她亦祝願認識的人都健康常註。

咩咩妹人生故事非常豐富，起伏跌宕，敢於和命運作對，她說自己了無大憾，袛有一錯在在人生的分枝上沒有勇敢反抗，只嘆息當時身不由己，故亦特別勉勵「成日玩玩吓」的波台之友要擇善固執。

-咩咩妹和友共筆。
.........
咩咩妹，krissy，一路好走！

咩咩妹 真嫁 ？

愛滋？

周街播種

咩咩bb

泥狗之前咪死過囉, 連假膠po都要抄人

睇黎似真
icon都轉埋

名都改埋

永遠懷念咩咩妹
RIP

係真 希望各位可以尊重一下
唔好打埋晒咩係雞係公廁 謝謝

死得好

回左家

口蹄疫加超級愛滋

典解牙泥個po咁多正皮

呢個清一色負皮

無創意, 負皮

牙泥係假既
牙咩係真既

rip

rip

0/10

各位手足，人死為大，希望大家尊重下
呢件事係真的
呀妹 一路好走
\|/

臨終前都比你食到佢算係咁了

死得好
如果係假嘅祝樓主以及其家人百病纏身 長命百歲

又有人死

\|/

狗口長不出象牙

Rip

2 個鐘前先出完 Po 要美心月餅
RIP 咩咩 雖然有話過你係雞係公廁 但係都係膠下嘅啫 一路好走

佢個放月餅post 14日前。。。

回錯 sor9

認真，今次係真，唔好玩膠住

乙型好似真係性交傳播

唉，原來真係真既，好傷感

你老母原來又係一個愛滋屎忽鬼，
唔怪得唔使ryo蛇用套

有冇咩咩妹裸照睇

轉帳號?

性病死

唉，收到風今次堅

我最近追蹤嘅連登仔
一個一個相繼死亡

泥妖啲濕鳩post都抄
幾時都話咩咩妹條閪人靠痴上位

點睇我

架力狗同坐監po都幾高質
不過最近開始太濫
切忌急功近利！

又死1個 波台末日到

死之前點解唔比我屌下先

我仲喺到

無圖學人開po

笑死

唔理真假啦
留個正皮當支持

抵撚死

樓主死前幫多位波台手足擺脫青頭，功德無量

Sorry for your lost.
My condolences.

幾時擺幾圍賀賀佢

好多波台手足同佢扑過
睇黎有好多人會死

波台狗死不足惜

我有戴套

佢同我講我係第一個唔洗戴

咩

佢呃你

留名睇復活

家姐

仲未有咩咩妹裸照流出

頭七

上香

\|/

下個到邊個手足死

唉

樓上岩岩驗到中左乙肝同梅

大家pray for him

係 但唔關咩咩妹事

阿古路惹佢

wfc

你post吓追蹤名單睇睇

我要裸照呀

另一個post有啦

係咪真架...
雖然佢啲關係好似好亂,我都唔明咩事
但佢有時講啲野又好啱我聽
死前無同我傾下偈真可惜

點解唔拉埋其他波台狗落去
你地值得一齊架

呢輪做咩咁多活躍份子仙遊
真又好假又好，一路好走

煩過閪 免費雞catch attention

條屍喺邊度...
趁熱

下個到N賓

仆街...睇嚟係真
冇上tg成個月

泥清都似真

咩~咩~

有人靜靜雞負皮我
莫非咩咩妹翻生